一人一個唔應該做嘅 撚鳩建制派方法「有地址」

有朋友俾左份名單，有無人今晚想睇樓？

拋磚 唔應該瘋狂叫外賣

唔應該幫佢叫ptgf

唔應該send a piece of shit